{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 지오 파인트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数は料金が発生し、最大人数を超えた場合は払い戻しできません。 ペットの同伴入室は許可されておらず、付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。 予約の正確性のため、予約管理には誤差が生じることがありますので、二重予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。 ペンションはIPTV/Wi-Fi、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、朝食サービス、駐車及び送迎サービスを提供しており、海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用によっては、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の誤差についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の正確性のため、二重予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/Wi-Fi、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、朝食サービス、駐車及び送迎サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 371
    }
}